樓の呼吸玖ノ型 - 九成按揭圍爐區

最多咪call loan 跳樓 沒事兒

想問下有咩好驚? 驚做唔到按揭定點?

近排睇中一間
唔知去唔去馬好 好驚申請唔到

我估樓主都係擔心未來個30年姐

係囉大拿拿三十年

金之呼吸

九之型 - 供到仆街

香港應該都玩完架啦，會變第二個日本，迷失的30年

有咩好驚
如果你唔係無左份工, 你每年加人工, 就算低至0.幾/無得加, 都只會愈供愈輕鬆
除非你俾人炒/搵唔返咁多就另計

下真係有唔批既CASE!?

師兄應該未經歷過減人工既日子

公務員驚閪

就咁諗梗係輕鬆啦
你點撚知30年內會發生咩事呀
回歸到而家未夠30年香港都淪陷成咁
一年前亦都冇人預計到疫情會拖成年都未好啦
你點sure十幾年後你仲係咪安安穩穩年年加人工呀

係為左下一代 無選擇

exactly
我文職專業人士都要擔心
何況其他普通工
真係得公務員同醫護可以安心買樓做30年MORTGAGE

失敗者的確唔適合買樓

所以不嬲都話買樓唔易, 唔似去街市買餸咁鏡意呢個就買呢個, 計好數供得掂做好risk mgt, 有住屋需求咪去馬
未來既野無人知, 諗咁遠都無用, 每個唔同年代都會有人買樓

每個年代都有人買樓
但以前樓價唔會癲到要供30年

全球大城市樓價都要咁貴, 人工加幅追唔上又要買樓就無辦法, 得呢個方法可以俾你咁做
有時你唔想玩呢個遊戲都要焗玩, 除非你唔玩

諗咁多無用，上到會就狗沖啦
成日諗左諗右，咩都做唔到，簡單d，上左再諗

再諗多兩諗又貴幾球

都係嘅
所以年尾都會上會架啦
而家開始睇樓